香港今年生育率大增

個個wfh
我就唔信無瘋狂屌閪

破處率大增啫

屌閪可以戴套

未成年懷孕率應該大增

蝗西產卵

潘曉穎大增

你俾錢養？

how about陳同佳

Wfh唔洗做野咩

無錢養
社會氣氛又差
無前途
落仔就有

突然間多咗好多後生結婚